其實有冇人係真心想幫打緊杖既真勇武

我想知如果買魔法 買武器
點樣公開成條數？
乜撚都公開公開
612 星火公開 然後呢？
啲錢有冇幫過我地呀屌你老母 612claim個醫藥費仲要冒風險出去簽收 係咪傻架

啲材料全部我地夾錢自費炸
買個天拿水都要驚俾人周到
運個魔法Gear都要怕撞到RB
後勤製作又係真勇武 沖又係真勇武 被人拉又係真勇武
而家籌錢打杖被你地屌既又係真勇武

到整好曬啲野 出去打杖 又要怕俾班童子軍偽前線出賣

成個612基金同星火既宗旨根本就本末倒置
有乜理由唔係用舊錢去支援勇武手足黎降低被捕手足
而係眼白白睇住啲手足俾人虐打被捕 你先出黎幫手
剩係保釋果舊錢已經幫到打杖好多啦

你班泛民左膠基金 光環就識得拎 冷氣識得嘆
呃撚曬啲錢 我就放長雙眼睇你地點樣打官司幫手足

你地請既律師咪又係你地泛民既律師 舊錢最後都係去返你地泛民度

［致香港人：你地悲憤完未？］

不如整返個勇武基金

義士需要你哋嘅幫助！！

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

我支持 有人搞 我一定撐

咁你要全收cash 仲要唔可以比人起到啲錢係邊

呢d 一人一支算啦 點會搞得大

啲人就係接受唔到不公開民樣野
其實真係搞勇武基金 舊錢都唔洗太大
都講緊唔洗去到612果種成億既級數
有4-5百萬已經好唔同啦

屌你老尾
你個仆街廢柴
寫幾粒字就得架喇

以家我屋企俾人起晒底
你地人工高, 一撚二個搬屋既搬屋
去旅行既去旅行
先得個雞水咁多, 搬得去邊丫
以家500呎知唔知收緊幾錢租丫
而且搬撚左, 唔洗搵信得過既人守住
點撚樣住丫
鏡頭前就幫你打生打死
鏡頭後就話班曱甴齋UP唔敢搞你屋企人
大家掉轉住, 睇下點

會俾狗仔拉㗎嘛

慣左了

有無睇電影 小丑都話咁大舊錢俾我都無用

電你老母影咩

推

應該點幫最好

上前線拎contact
Or 上前線直接俾真勇武

如果有人可以成勇武基金

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

你玩暗黑，就好難用所謂基金名義，我相信一定有部分人想科，不過真係唔知點科水，真係明白你地難處，倒轉咁講，叫你比個勇武list我，你或者都無能力搜集到，就算你咁叻搜集到個list，你敢比個list我幫籌錢咩，所以係幾難局面。如果話上前線派，一個人派得幾多，我走上去每人派500，廿個都一萬，我有幾多一萬派！所以未搵到一個有效方式，勇武呢方面係會委屈d！
但將心比心，我非常理解勇武呢方面限制，希望你地可商量到一個可行方法出黎，我地就會盡量幫，千奇唔好灰心！

如果我有list 你科到幾多先
得一萬幾千既話 都無意思